有冇巴絲鍾意話劇/舞台呢類？

見到有好多人都淨係鍾意睇電視電影聽音樂，我想問下有冇人鍾意舞台劇？或者係做呢一行？唔一定只係話劇，可以係演唱會，DJ Show之類台燈聲既人。
一直發現都冇咩巴絲會討論，唔知可唔可以搵到同好一齊討論舞台劇

由中四開始接觸舞台一直都好鍾意所以DSE後就去左讀有關既課程，但因為讀既人少識既人唔多，有時想睇啲劇都冇人陪 好想係呢方面識多啲人

有冇巴絲係演員就快出show要人黎撐場呀
小妹得閒會黎睇架

做緊聲 望住人咁重既喇叭吊上天 好爽

我以前睇過一套話劇個名係巴士號碼黎(唔記得乜名)，講個巴士司機要自殺，決定係天橋個位衝出去。
呢套野係業餘演員演出既，不過令我震撼左幾日
有冇人都睇過？？

劇組係戲同行黎，唔係太出名
不過我每套都有支持

有次跟show隻Meyer喇叭跌左落地

有時覺得舞台劇個珍貴位係唔一定套套都會拍片backup 以後想回顧下到無，靠回憶

LM
好鍾意風車草

係，呢套劇完左之後只存在係我記憶
呢套劇精彩到我覺得可以拍成電影

黎緊風車草 3月有套「你咪理·我愛你」（好似係咁既名）
有蝦頭同梁祖堯睇

睇一場其實好貴

利申:做過幾次LIGHTING

[black]今日公開發售
飛已買[/black]

隨時dup親人

有,粵劇都有

鍾意自己做多啲

以前中學成日被迫睇
麻麻哋舞台劇

組返隊連登劇團 我第一個參加

喂 呢個好 正

冇遇過啲好好睇好震撼既劇？

上次跟桃花源個粵劇 邵音音都係我後面行 我一轉頭哇左聲 好似見鬼咁

有時間可以組團去睇

有冇試下佢下巴仔

最緊跟緊個舞台劇project 想死

直望都唔敢

一個舞台劇點先會吸引到大家去睇